Explosion

當年我都係一個放蕩不羈少年
直到我遇上一個用爆裂魔法既女魔法師

樓豬請唔請人抬

一月mark實你了

🌝

好想同惠恵做愛

想下好

我細妹惠惠

睇樓主係比人拎左個名先加個爆炸emoji 係後面

我開acct 果陣用到
不過無emoji 咁dry😪

快d第二季啦 konosuba

エクスプロォージョンっ!!!

Sion

日日去炸人哋間屋跟住就訓低

高橋

高橋李依🤘🤘

快了快了 仲有一個月多d

智障女神

有聲

惠惠世界第一

惠惠

哈(訓低)